慈雲山既巴絲入一入來

有冇人知中銀個棟大廈係有咩用途？
又冇燈又冇人
都唔知起來做咩....

推

俾啲窮人睇吓，
冇用都係咁大地方，
嘲諷下佢哋，
等佢哋上嚟連登問吓有咩用，
大概就係咁。